[ViuTv 粵語日劇星期一至五8:00-8:30]信用欺詐師

係時候要幫屋企人戒埋愛回家,喜劇黎應該岩睇
會係4月7日8點播
有長澤正美,佢係求婚大作戰已經覺得好正

睇個演員表都好多香港人會見過既面孔

江口洋介,好多伯母後生應該睇日劇[同一屋簷下]都會見過佢

吉瀨美智子,睇日劇見過但未必記得佢個名

山田孝之,電車男應該都會有班人識佢,佢套勇者義彥和魔王之城好9但又覺得好笑

毒撚應該識佢地兩個
馬場富美加

前田敦子

都有班香港人認識既日本明星客串

如果星期6做埋佢套電影版[香港浪漫篇]就完美

lm

推定先 可能返 唔切屋企

記錯日期

心人

屯門大媽男人版

屌，啲戲好浮下喎，達子

重睇先
利申:睇完日劇版,睇埋電影版

哇 個呀婆

好蠢

落搭啦

入嚟討論劇情先係重點

水貼

仲係半粒鐘 你睇埋我個份

總管咁撚柒…

雖然唔知做緊咩但好似幾好睇

照睇，跟手落去睇讀心小安子

已有心理準備九唔搭八半粒鐘

睇過曬

達子san

正

但啲配音

屌，咁多人呃一個，大媽抵俾人呃啦

老婆同個女迷牛郎

仲講套泡劇?
就係為左就泡劇所以呢套半粒鐘
我睇港台算
你930播泡劇 我屋企睇慣哂港台 仲洗睇你打天下咩

呃上呃

都係一個選擇，總之唔伇CCTVB就得~

0930套泡劇好睇
真心好睇
我反反地韓劇都覺好睇

唔睇cctvb就岩

身為一個Viutv打手 我想Viutv好姐
仲係唔肯改進 你幾多好節目都留唔到人啦

愛的升降

咁又係 ，完美唔明佢策略

我唔睇0830 但真係推咗好多po
揀得好啱
都係好節目嚟嘅
當支持香港專業配音員

雖然睇完，再睇，捧長澤bb場

咁撚仆街

長澤

呢個真，我都開始認配音把聲
有時真係好抵死
真係想知真人係咩樣

美人計無天份

係爭左少少

死啦！唔記得馬場富美加有拍過

真
成日同老母討論
顧詠雪 蘇裕邦 簡懷甄

維基寫有

播完啦

有無樣睇~之前配今生第一次個尹小姐都想知

達子雙下巴

達子做嗝到美人計㗎啦

自己去search下啦
search咗就會自然有動力search 其他
顧詠雪:

得半集，屌你老母ViuTv

竹內結子都正過佢

其他時段會唔會重播㗎

因版權問題而冇重播

搞錯 我去黃VIU睇算

水川麻美

泉里香仲正

個版權咁苛刻嘅

半個鐘一集？？ 左cut 右cut?

一集分兩晚播

咁多星

好憎佢咁cut

冇咁嘅本事

Pish

咁就埋到黑社會大佬身

冇咗動漫時段 就好耐冇見

仲有食屎狗

兩點鐘點會有人睇

唔知播完後會唔會cancelled

做乜鳩

食屎鬼仲係1230嘅

佢做完 應該下套都會改時間

貴婦狗好大隻

呼呼呼呼呼呼呼呼呼呼呼呼呼呼

屌你正呀喂

東出昌大又真係人渣來嘅

下集應該無佢份㗎啦

咁大袋，要打靶架喎

日本機場職員咁易受賄

呢堆係咪試緊佢

原來係馬尼拉機場

都犯天下男人都會犯嘅錯

原來真係俾人拉

教父

菜月昴

係，係486無錯

長澤正美 啲皮膚好似好差咁

空中打開機艙門，應該會被扯出機外

半個鐘都無 真係唔夠喉

阿渚bb

韓片 同日劇播放時間應該調轉

有下套都還好…

一集cut到變3集，好冇癮
個預告已經講哂下集嘅重點

玩到咁大真係會信到十足

兩個引擎壞晒仲飛到

亞紀

咁都冇俾氣流扯出機外

咁就 掉曬

痴撚線

屌，一嘢打散曬佢哋嘅信任

全部廢紙

啲箱跌完後飛咗咁耐先跳傘，點解仲會係降落位置附近？

俾人換撚曬

成個機場收買晒咁誇張

直頭機場都假，點做到

痴撚線
全部都係佢啲人

呢套嘢真係好痴線

江口洋介啲手下去晒邊？

係咪抄整古專家

如果 黑警睇呢套劇一定好有共鳴
全香港人都係假， 假記者 假街坊

咁多人，直接打劫返佢地都得喇

袋袋平安緊

咁放佢係沙漠咪餓死囉

咁就冇

cut埋我首主題曲

鳥取砂丘啫，同市區好近

咁可能怕會俾佢覆卓呱
係飛機上面打破佢哋之間嘅信任
之後就無後顧之憂

成日覺得wing同YukiYeung好似樣

屌原來已經開始左做

仲以為下個星期先播

點解唔播足一集

呢套係咪唔會擺上app，無得重溫

55

又趕唔切返屋企

其實駛唔駛集集都要出一次第一集嘅intro

你地聽日文定配音

1集分4日播

成個機場買起晒，成本好高

見到東出真係想嘔
btw套劇幾好睇

睇緊

外賣壽司搞掂

我聽粵語

點解會失敗

三個人扮電單車又幾似

呢段時間應該播韓片

一定聽配音，貼地好多，
配音組好有誠意

Viu啲配音越嚟越好
但係佢咁cut一段段播日劇真係好on9

本身黃viu 有成套

啲播放時間整得唔好

402次

個女人個樣好似好老咁

少爺仔 設定黎比人玩
同 銀魂新八一樣

我都覺

四眼不死哥

咁大壇嘢，要點幫

個肥婆樣成個塚地武雅咁

經營困難點解仲會請新人

可能盤數係假嘅

完

要轉場啦

屌鳩你

屌，得半個鐘真係唔夠喉

讀心小安子

因為你睇馬場唔係認樣

viutv網 冇得睇返既

係，但想要粵配
有睇開日劇嘅，呢套點會唔係一早睇晒...

twitter和你用~請加入twitter戰線(新增內容)

讀咁多書識咁多嘢，點解唔正正經經搵份高薪工作

佢有能力先可以揀工作(欺詐師)

荒島點會有狸貓？

一單就呃幾億,好過打工啦

一集分三日播

上次扣除成本剩返散銀

咁一定係為興趣

我都賺夠，想打個和。

push

剩係三條友拎住巨款

個妹妹嘴角都有粒癦

被識穿了

少爺仔真係阻住曬

都照呃到

咩都係假

騙中騙

達子天使

屌你，國家級騙局

廚師長

1.5億慳返

仲夠膽去櫻田渡假？

無人認得你丫

點會認唔到
呃咗咁撚多錢

個1.5億仲要俾埋人

長澤真係老了

唔記得少爺仔點解會變卦

仲要呢個短髮真係唔太得

少爺仔算唔算豬隊友

想當年同囡囡一齊睇在世界中心呼喚愛

其實點解app會冇得重溫嘅？
以前睇過，好想再睇多次

我又趕唔切返屋企啦

長澤好傳神

隻蛋有幾好食究竟

扮支那大媽

咁就駛撚左幾千萬

所以次次都冇錢賺

其實佢唔使買咁多幅

唔夠大媽大聲

好吃好吃

好多年冇見過紙火鍋

聽到長澤講會好好滿足你

真係旗都扯埋

支那大媽

唔明點解唔攝多半個鐘播

點解ViuTv 冇得重溫
黃Viu 又下架

之前套醜聞律師又係
就時間一集分成兩集

諗起都興奮

GOGOGO 就黎開始

想問有冇地方可以重溫

Viu TV APP?

下咗架 冇得重溫

shit

唔知係唔係想提高啲收視，費事啲人上網一口氣睇晒，然後唔睇live

可能係版權問題
唔可以比人上網睇

我又返唔切屋企

知自己中伏?
上集冇睇

weak

竟然有個神枱喺工場入面

啲人洗黑錢啫屌

9up嘅極致

靠你哋推， 我每次最快都要大酒店

PS

咁weak
娟姐唔愛你啦

仆街，五十嵐

by 梵高

我仲有金剛

達子都識得幾多野

國家級騙案

野性

佢每單嘢都睇勁多書

9up就話係
其實達子都幾勁

多啲多啲再多啲

佢唔做欺詐師 都可以出人頭地

野獸派是20世紀率先崛起的象徵主義畫派，畫風強烈、用色大膽鮮豔，將印象派的色彩理論與梵谷、高更等後印象派的大膽塗色技法推向極致，不再講究透視和明暗、放棄傳統的遠近比例與明暗法，採用平面化構圖、陰影面與物體面的強烈對比，脫離自然的摹仿。

原來係咁

搶丫

抬價

扯貓尾

山本理查德

屌

山本巖

呢段真係笑撚死

真正的山本巖，得罪了達子嗎?

巧傻巧天真

人地有仔啦

Switch 植入廣告

女畫家兼職做雞

少爺仔又失戀

雞

咁算唔算值入式廣告

藝術雞

馬場都要做雞

愛上你的雞蛋

之前9:30果套羅以載醫生去咗邊？

大結局ED

達子支那啲定空手道支那妹只那啲

熱狗

支那鰻魚扮國產鰻魚

明目張膽非禮員工

仲要係印度味

電影月刊都可以假

邊個係陳錦銓

屌你咩
以為我唔會知？

女主角長澤

五十嵐變咗欺詐集團長期成員

五十嵐先係MVP

大河劇？

成個片場買起

應該走入去扮熟

長澤頭先個姿勢諗起「屙殊」

反而電影個打扮靚到啪啪聲喎

你覺得我有理過？

推

達子

我甩左好多集

旗袍長澤

單眼

大明星都可以虛構到出嚟

著旗袍真係正到射精

佢一定係中國學師

衰咸濕

信用欺詐師 NMSL

其實睇個樣都知

意大利種馬

水彩畫

女忍者造型 幾型

其實幾好J

踎低個下

Gay

Diu

達子美人計失敗

導演

俾雞姦了

呃到人之前已經用到好多錢

東出昌大就冇所謂啦

導演係咪比佢屌左？

基到笑死

覺得有點抵死

扮手術醫生呢個笑到仆街

電影呢集真係搞手只求打個和
用既錢多到

呃人呃到赤字

真怪醫秦博士

噴到成面血

扮 DoctorX啦

抄醫龍

cut 得好差

日本尾等於香港開頭

仆佢個街，單手打結

毒撚醫生

一直唔明點解要咁cut法攝時間

香港野喎……你呃人

毒撚比人恰

手術你都要執雞

配音好撚剋薄

娛樂圈妓女上位記

諗起Doctor X

唔死都冇用

有個好好既韓國醫生要唔要介紹， 但有個案底 ， 姓羅嘅

睇怪醫秦博士學醫術

醫生鴨

做煲埋其他劇

達子畫嗰幅畫

咁樣整傷隻手

我以為真係打跛佢

個理事長配音好熟

我都諗緊係邊係咁熟

唔知邊套卡通片聽過

達子幅畫俾院長買咗

達子醫生

達子X

high class嘅同low class嘅

大媽真有經驗

識玩

原來佢就係嗰個傻婆

唔係溝院長下話

五十嵐

聽晚WTF

聽日幾癲

新丁《忍者亂太郎》
加旋《魔法小神童加旋》
小夫《多啦A夢》
八神太一《數碼暴龍》

原來係小夫！
唔怪得知咁熟
thx

飲朱古力豆

多謝你提我要入嚟推住po睇

點解醫生要著短裙？

Doctor X音樂

名醫都係咁
你睇下Dr.X

Doctor X BGM

雙胞胎護士

大門美知子

直接播片

大鑊

壞機

成班係度玩

大門未達子

唔撚係掛

係咪會死

抽番Doctor X

播bgm 就無敵

BGM又嚟

doctor x

白色強人cls

一定係假皮

係咪睇電視劇睇太多

做乜野

開咗刀仲電擊

屌你，玩大左

本身好地地
條友忽然暈就柒咗

五十嵐算係咁

定係少爺仔又比達子水左
唔係有事故都唔會有位比田淵出手

達子咁做會唔會好大風險

大家請關注世界地球日

達子乜都夠膽死

屌 真係痴撚線
仲要止唔到血

無事都做到有事

個口罩遮唔到鼻

講咁多野 死撚左啦

咁撚大咬

笑到開左啫

達子估唔到佢黑化

原來條友咁撚仆街
360度大逆轉

仆街嚟

原來田淵真係有問題

忠奸大逆轉

明明係笑片
忽然變左溫情片

達子一早知佢黑化

理事長原來咁好
想佢成材

唔怪得知善良到買埋達子幅畫

下

原本以為on9,點知係好人.

少爺仔又比達子水咗

山田孝之

唔挑job的男人

PS4

諗起日本化石考古單學術醜聞
連教科書都為佢改埋

無啦啦賺左三百萬

仲要心甘情願俾

半粒鐘邊夠喉

三億又三億 三億完又有三億

99又斬

仲要出埋高踭鞋同埋講冇執照嘅醫生
抽Dr. x抽到

今晚講玄牛

原來有人開post
第一次睇
達子好得意

癲得來好有腦

尋日錯過左， 以為阿嬸會死

個阿嬸條波隙

食得好偏

如果頭先果幕NG

D錢要幾耐先執得番晒

玩得好激

個鬼佬管家有冇對白嘅呢

昨日唔覺意睇咗一集 好好笑
可以直落睇埋下半場德魯納

韓劇同日劇都好高質

少爺仔成日執任務

完全無理到理查德

佢係負責開任NPC來

理查德件文物丫屌

開咗個頭就唔關佢事

Kathy仔 世界第一

最尾肯定又係假嘅

表情好似係真

除左殺人，乜都做

少年你太年輕

爆炸頭……

個BGM好正

施理曼

屌你達子

達子啱啱叫我

啲文物

達國

差唔多 一字眉

達朝

全世界古蹟全部喺晒度

兵馬湧

成班考古愛好者咁易呃

正常佢地最容易分得出

終於上吊

少爺仔做乜撚嘢

屌你少爺仔豬隊友到

佢用途係拎任務， 做得太多真係冇乜用

條友個樣幾似 黃光亮

達子點知佢會嚟呢度？守株待兔？

達子有先見之明

之前睇過，籃球隊果集好撚正。過咗未？

未 呢集好睇

如果有裝now，劇集台有埋SP運勢編，free

渣架少爺仔

ダー子

扮人地個女

好醜樣

平陰

粗重野等我黎

辛苦曬

互偷野

溝後生女

社長嘅配音

我 懷疑係假

達子BB

少爺仔衰心軟

達子bb

應該係，之前都唔覺

呢套戲入面，達子經常被話戲屎

呢集好正

著咁多衫 塞2個bra

太浮誇

個形有啲怪

達子 樓梯望人成隻女鬼咁

講起個形怪，就諗起倉多

幅畫商品化左添啦~~

產品包括明信片(120円)、透明文件夾(400円)、磁石(550円)、薄荷口香糖(500円)，每款都有「(C) 達子」的字樣。更精彩是商品可以在現時在上野森美術館舉行的「揚維梅爾展」的買到，看完真品再買假貨。該展覽至2月3日，2月16日至5月12日會轉到大阪市立美術館舉行，達子的A貨也能在該美術館買到。

達子舐舐脷

好多野食

偷拍部機咁大部咁明顯

部機就咁擺喺度會唔會明顯咗啲

全部仔女都係假既

哈哈，估唔到

欺詐師VS欺詐師

原來係行家

個阿伯全家都唔係佢啲人

個細路咁快起到底

請啲人太出名

咁快搞得成婚禮
好痴線

婚禮點解有兩個學生坐後面

即係好似佢請譚真一扮佢個孫咁

He He He

有無咁委屈呀少爺仔

達姐

下一套係咪又攪笑

如果係唐田英里佳咪冇咁委屈囉

下套好似冇乜興趣
招人開post

係連登仔見到佢都認得

「我又掛住你老婆啦」

結衣bb

結衣BB

達仔開大技

又俾佢兜到

掙扎

點解無問清當時人個情況先來？

Spec d人?

啲親友冇人有反應，好似冇個識既

咪係
正嗰個坐緊監啫

唉 真係好慘
當你知身邊啲人因為錢先對你好

可能都係諗住嚟黐飲黐食

明明問清個底去就無事，今次咁大意

死咗就話問唔到啫

咪就係

白費心機

diu

老豆先係真正騙子

仲有面話人無恥

個兩兄妹係假?

但個伯伯好慘喎

但係佢後生食咁多女喎

達子咁無情

當係報應吧

又呃少爺仔

咁又係
傷害過咁多女人

瓜了

原來日本去完喪禮要灑鹽

會帶番好運人？

真架

有另一個夾萬

肯定係

係咪好似我地要𨈇火盆？

估應該達子帶佢地見個兩兄妹係請番嚟
呃佢地話老野無錢同假夾萬
等佢地自己走

達子咩look都好得意

痴撚線
咁真嗰兩兄妹去咗邊

做癲婆都可以咁正證佢嘅靚係真材實料
所以當年都係因為《神之舌》先鍾意木村文乃

真係好鍾意達子又醒又靚又搞笑

邊到可以重搵返配音版?

驅邪

換完個夾萬直接爆開唔得咩

又多個成員

再+2

佢地最後有冇錫到？

07分就出廣告

有啲感動

做唔夠10分鐘就去廣告

都奇怪做乜好似做咗冇耐就賣廣告

真正既屋企人果張

即係巢鴨個兩個騙子都分到10億yen?
點解會分埋比佢地？

少爺仔分，可能覺得大家都係騙子所以都應該分到

屌，男人波

穗香都幾

肥妹波

點解咁耐都唔炒

一年都減唔到肥

笑得好賤

都冇心機減

達子把口

靠你條豬兜？

穗香去做風俗エステ可能仲好搵

做乜又整個爆炸頭

bts

達子淨係駁樣普通冇否認過自己內心醜陋

慘

300打

突然改變策略

內心

我全都要

cls

八三一

歡迎嚟到欺詐師嘅世界

40歲
報到咁大

弁天水化驗報告剩係話係佢自己整，但冇講有乜成份

達子都幾撚屈機
又有錢, 樣又靚, 皮膚又好, 人又聰明

係心地唔好

係囉 正常唔係check到嘅咩

屍水嚟喎

心地都好，不過係賤格少少

定貪錢少少

屌有沒人cap倒店入面招待人條靚女好正呀

上電視唔驚俾人認得咩

真係喊到

又幾好戲喎

上釣

達子 露額頭唔掂

之前咪已經電視曝咗光囉

咁都叫唔顯眼

男兒當入樽

睇男兒當入樽

最經典個句對白

係咪又有番外篇?

巴打你真係買咗?

買左成年

係咪又拍緊 見長澤正美個story又有佢地拍嘢

原來斯詐師都有失敗嘅case

做多4集就完

呢次賺唔到錢，穗香或成最大贏家

沙特班油王

姗姗，彬彬

點解viu 冇得重溫

日本隊大勝

五十嵐好撚好笑

男兒當爆樽

熱血籃球

粵配rip

占士

112vs8

玩大咗

係囉
支持咗頭條 冇得睇呢套

將隊球隊買返嚟玩爛咗咪仲唔值錢，擺明蝕錢架喎

佢都玩爛咗好多次架啦

但達子佢地又話啲有錢人低價買返嚟，等有人氣就賣返出去，講到有錢賺咁，但明明係玩爛蝕錢先啱喎

新電影啊，公主篇
本身今日喺日本上映

佢依條友個往績都係玩爛

達子造型靚咁多

個咁高既黑人竟然唔係中鋒

日本應該好興賄賂

食埋達子

輸百幾分

個黑人同對手慶祝入波

係咪因為上唔到所以先掉曬啲相上IG

達子啲手指好長

又咁快賣廣告

進步咗，係好定壞

少爺爺唔記得要做咩， 當左自己係籃球員

咁快收咗皮

16秒

留名睇爆紅

出場16秒都咁多fans

最後一定係達子計劃通

係咪有under armour贊助

上晒身

之前講做欺詐師唔好出名， 而家成隊出咗名

成班作反

教練 我要打籃球

少爺仔個性格好煩
成日都心軟搞事

達子次次都計埋

笑死
首歌咩歌，好熟

好中意呢首歌

我好想打籃球

Greeeen kiseki

Kiseki

GReeeeN

但因為咁上次先有十億yen股票拎

睇咗呢套覺得依家嘅長澤
無論樣身材同埋演技都贏過新垣結衣

咁新垣賣樣都玩晒

why not both
兩個都鐘意

加埋石原 さとみ

少爺仔又累大家

我都係兩個都鍾意
不過呢套劇長澤俾到我脱胎換骨嘅感覺

咁個男都好慘
戴綠帽

個政府廣告

尋日睇完套戲叫假面酒店
有達子，理查德做，仲有木村
now e免費睇

石原最正

長澤個角色好有氣質好正我覺得呢套個短髮好睇過達子個短髮

入樽

達子賢良淑德look最正

個套睇完都冇咩印象

穿針，反超前

左手係輔助

入球無效冇人理

三個結埋婚

呢套拍成電影真係麻麻，好平舖直敘

之前兩年後，而家又一年後，時間過得好快喎
但個個啲樣冇乜變

少爺仔累全家

死蠢

又係佢

mary

理查德係咪有多一部電話

認識達子咁耐 ， 都知佢會呃邊類人

final boss

白痴仔

又係心軟正義撚出事

少爺仔成日走勁耐

全世界正義撚都係累事

鬼佬管家

咁樣走火射自己

達子會唔會比人搞

好on9

做壞人都咁撚戇鳩
應該嚟香港加入警隊啦， 一定夠資格

原來係支那人
暗串支那人係黑幫

你都是中國人

支那人無一個無辜的

支那狗

芝麻仁沒有一個是蘑菇

咁耐之前點會係佢地

中國人用外國人， 勾結外國勢力搞亂日本内政， 強烈譴責中國

理查德既年紀可以喎

應該唔係達子同少爺仔

應該聽日結局

都唔係好多年前咋喎

葡提老母

想問下點解viutv個網係咪無得睇返?
搵過唔見有

日劇播得半集半個鐘太少

係，啲日劇冇得重播

就算係欺詐師都唔會知道全部人啦

黃viu 有全套

串緊共產黨間諜

支那人世上無處不在

少爺仔

有冇人劇透吓

硬係覺得壞人已經中左計

有咩？我剩係見到得兩集既欺詐信用師運勢篇

咦～佢而家cut左，我當年係黃viu 睇的。

個女幾可愛

白痴仔黎

理查德係狗仔？

起得咁詳細

6月12日

612生日

612

wtf

係達子

成個男仔咁

唔知會唔會係播完先有
上次套醜聞律師都係咁

達達子係咩意思

少爺仔媽媽

點解啲細路要叫佢達子？

jk達子

JK達

又要等下集

狗仔

大結局了

咁快完

真係3件死曬一定係神劇

駄々っ子 好似係解任性嘅細路應該係孤兒院個大人叫達子可以任性啲，啲細路就咁叫佢駄々っ子叫叫下就變咗ダー子

感謝

成套完左後可以post個時序了

根據日本鄉民發現的時間點.排的集數順序，翻成中文整理一下大概是這樣，有些微妙的
地方還請大家解
惑。

（最終回）第10集『信用詐欺師篇』
小少爺不想幹了 第398.399次
執事第一次出現
達子在梳理第6集戴的黑人頭假髮
DVD「名探偵海老河原的冒險」封面上寫Episode0(ZERO) (暗示這才是第0集)
下個目標放在牛郎俱樂部社長與中古車連鎖店社長身上（第1集）
從房號2901回到000
小少爺跟五十嵐還不認識
↓

第1集『教父篇』
飯店房號000
欺騙牛郎俱樂部社長與中古車連鎖店社長
磐城機場貼有美嘉海報（第8集）
小少爺不想幹了第400.401次
之後小少爺前往十色村（第6集回想兩年前）
↓

第2集『酒店王篇』
八五郎民宿裡放著咖哩口味鰻魚罐頭紙箱（第4集）
八五郎民宿的書架上有「幻を求めて」（第6集）
達子在巴士裡讀繩文時代的書（第6集）
五十嵐出現，與小少爺第一次見面

第6集『考古篇』
→幾乎同時進行

第7集『家族篇』
鎌倉煙火大會海報上印有贊助商：公益財團赤星（第1集）、mosumosu（第9集）、櫻田酒
店集團（第2集）、斑井顧問（第6集）

第3集『美術商篇』
贋作畫家判桑在吃咖哩口味鰻魚罐頭（第4集）

第4集『電影篇』
咖哩口味鰻魚罐頭製造終止
飯店的電視上播著「ドクター・デンジャラス」手術橋段（第5集）
↓

第8集『美麗權威篇』
美嘉公司裡擺放著達子作的土偶（第6集）
週刊雜誌印有食材產地偽裝新聞（第4集）

第5集『超級醫生篇』
南西在讀「ヤバイ！」關於美人村的書（第8集）
理事長室掛著達子畫的「戴珍珠耳環的少女」（第3集）

第9集『運動篇』
熱海豹's隊的服裝贊助商印有斑井顧問（第6集）俵屋食品（第4集）（推測為罐頭停止
製造但公司並沒破產？）
五十嵐在吃「ふじみ屋」的三色團子（第1集）

↓
美嘉復出（第8集伏線）
櫻田社長引退一年後，使用新的鈴屋弁天水（第2集最後）

↓
熱海豹's隊兩年後第一次勝利（第9集最後）

＜微妙的點＞
第1集→達子對小少爺說：我們不是玩過醫生遊戲的伙伴嘛（第5集）

錯綜複雜，很多集數同時期進行，
腳本家古沢桑在開拍前，可能全部都寫好了。

但古沢桑有說過「劇中の小道具は現場の遊び心」（劇中小道具是拍攝現場的玩心）
也許沒設定順序？每集放入一點相關小道具，讓觀眾尋找，擁有更多樂趣。（意圖使人重看n遍）

原本仲想幫電影第二集開post，結果映期押後到唔知幾時

大結局

見到

中出真大

唔知講乜好

Last

達子不嬲用開貓仔喎

唔知點解睇到有啲眼濕濕

分明打劫

咁大筆數可以就咁用電話過數？

日本轉數快

viu可唔可以播左一個鐘
25分鐘一集cut到d劇集支離破碎
連呢套都cut到無咁好笑

硬係覺得呢條友中咗伏

唔知日本銀行點，咁大筆錢，香港咁過應該有limite

今日都大結局

佢地三個點會咁順攤， 完全相信敵方

應該世界各地都有limit
唔係咪好易比人洗黑錢

佢枝槍拉左幾多次

唔至一套啦
之前好多套都係咁cut到唔好睇

黎緊個套都唔知會播到點

蝗語

老大

呢件事發生喺香港
呢條友唔會有事
黑警仲可以分幾億

警察嚟到仲開槍？
用刀咪冇聲囉

嗰套本身都唔太好睇
應該會cut到仲難睇
利申 好鍾意高橋一生

又來嘴炮攻擊

隨時係警察策劃

係
民王嗰陣愛上了

東出昌大真係幾靚仔，但點解要背叛杏杏好慘

咁都走到

無可疑

日本黑警都係咁垃圾
咁都唔封出入口
成班on99企停車場

不如重播民王啦
秘書真係好正

垃圾東出見到佢都想嘔

之前queen都cut到唔知似咩咁
之後個套真係....

呢套都cut到怪啦
唔係本身好睇既話會睇完唔記得講咩

睇民王先識高橋，真係好正
但億男既高橋一生又覺得冇咁正

堅慘 老豆走佬
老母告佢
老公偷食

民王好好睇

未到想嘔，但諗起杏就唔想睇佢

民王netflix有
應該viu無左版權啦
想佢播昨日的美食
岩岩好半個鐘
又可以食住飯睇
之前佢深夜播要送住啤酒睇先唔覺餓

黑警合作

好撚勁

血彈

傻鳩

玩返轉頭

民王跑起咗兩個

一個貝原祕書

另一個知英

屌你，咁伏

中國銀行

柒頭

真popo

只有黑警係真

學咗佢岳父

但Viutv廣東話配音好正

香港

新新宿金虎幫

點解你咁開心嘅

點解冇得重溫

防暴

漏左個鬼佬

個鬼佬好正

收賣咗其中一個黑幫手下？
點解換到槍

中國國際銀行

點換到槍

昨日的美食好好睇

一諗起
中出係咁撩長澤
做愛就唔開胃

管家

幾型仔喎

有冇人知

去返最開頭喎

咁似第一集

loop

莊周夢碟

Viutv 順便播埋運勢篇喇

係咪漏左果個鬼佬

結局就係一開始

唔係50嵐換架咩

應該唔係 個鬼佬一開始就以為自己真係中咗槍

即係一開始就換咗當係五十嵐換囉

個鬼佬嘅起源故事

係好神

五十嵐報料俾孫秀夫個陣換左

由黑社會升為管家

唔捨得完

會唔會播特別篇